請大家幫手叫前線一齊散

喺元朗死鬥冇意思
小弟喺元西站，襯番理非仲喺到走緊一齊走
齊上齊落

前線決定
唔關我地事

我知...但盡量勸大家唔好喺呢到送頭
仲有聽日㗎

收皮咪撚再幫前線決定

屌你老母 自己上前線叫啦

收皮啦冷氣軍師
網上散水

都話人喺元朗
唔係搞分化
我同其他和理非走果時仲見到勇武一車車落緊場